有冇巴/絲打有用日本Amazon?

我啱啱開左個日本account 啦，想知點填令佢直寄香港屋企地址/便利店/果d集運箱，自己打左幾次屋企果地址唔得啦，同就算跟著平時銀行寄果d信嘅地址打，佢都話send唔到去果度，所以想知點填先可以。

填你屋企都得 要寫英文

唔係間間寄海外
睇下佢係咪amazon 出貨
仲要唔係件件貨先送

我用英文填左我屋企架之前，不過佢話唔得，所以我想知會唔會係我地址1/2填錯，我咁打嘅:
FltX X/f blk X abc Shatin New Territories

1. 唔係每間鋪都肯寄海外
2. 就算係amazon jp自己有份賣果啲都唔係全部商品可以海外發送
所以有時真係要用轉送/代購幫手買

原來係咁，唔該巴打你啊。開頭以為佢有得俾我揀海外地址就可以send海外 ，咁巴打有冇咩𨍭送/代購介紹?（利申：連淘寶都未用過 ）

shipbao或buyandship 有曬教學教你點用
好撚簡單 填佢俾你個地址
出貨後有單號就填返去申報返係咩野黎就等拎貨

轉送倉用開Tenso。
手續費連EMS運費通常$100up，睇你件野幾重。
日本規定轉送服務公司第一次用要個人身份認證之類，我果次用回鄉證都Pass
至於代購我用Buyee，其實都係Tenso同一間公司。
唔通之處，Buyee係佢地自身包曬，由比錢買貨到寄返件貨比你都係佢地負責。

嫌貴嘅其實仲可以用香港嘅代購/集運。
以前未識用轉送倉同埋日本代購嗰陣，我係幫襯一間香港嘅代購公司。但係麻煩在每次收貨都要出去旺角拎，同埋佢嗰種集運起碼要一至兩個星期先送到件貨比你。

Tenso都幾甘下
運費要買得夠多先抵
如果買少少野搵代購會平好多

有時有啲野真係趕住要無計
同埋用代購會食唔到Amazon 啲point
除非係嗰間鋪頭唔收海外信用卡，如果唔係一定自己買，再送去轉送倉嗰度。

可唔可以講下用TENSO會買幾多錢/幾重先運一轉
想參考下

我暫時想買嘅嘢得14g,不過唔急，簡咩好 見你地又傾乜野Amazon point,感覺自己好似發現緊新大陸咁

最甘係佢幫你幾件貨包做一件貨個手續費

收費表：

tenso咁貴居然有人用 用buyandship啦

用開咪照用

用過一次咁大把，演唱會飛呢d唔敢用其他，印象中都兩舊幾，其餘買嘢都係用第二間

我唔知格式係點🙈🙈🙈

我想買隻cd download喺iPhone咋，去到比錢果頁成日都變左空白頁...